# Chat-application

Dit is een chat applicatie waarvan 1 message naar alle clients gaat. Wat ik wil bereiken met de programma is om 2 clients met elkaar te laten communiceren. Dus zodat client in groepjes van 2 enkel met elkaar kunnen communiceren. Alvast bedankt als je me hiermee kan helpen, heb veel gedaan/geprobeerd om dit simpele applicatie te maken maar ben nog niet aan een oplossing gekomen.